

 ((gal)) 
 Kvalita vlasov a typ tváre 
 Majka má výborne a ľahko tvarovateľné vlasy. Farebne je brunetka, vo vlasoch mala odrastenú hnedo-červenú farbu. Krásne oči a zmyselné pery dominujú oválnej súmernej tvári, ktorá si v postate môže dovoliť všetky druhy účesov, od úplne krátkych po dlhé.  Pohral som sa s farbou 
 Keďže Majka nechcela výrazne zmeniť farbu a už vôbec nie blond melír či zosvetliť vlasy, dohodli sme sa na čokoládovej hnedej, ktorú som oživil pramienkami červeného melíru - tak trochu v predstihu, keďže červená bude IN budúci rok... :) 
 Strihal som 
 Podmienka - cop. Splnená. Najvýraznejšia zmena sa odohrala na odrastenej ofine, ktorú som urobil kratučku a jemne prestrihanú. Jéj ona má krásne oči... :) Ostatné vlasy som spostupnil.  Ako to bude riešiť 
 Cop, keďže je naň zvyknutá a vyhovuje jej. Lenže tentoraz tvár zjemňujú pramienky vlasov a ofina už nemusí byť vysponkovaná. Alebo umyť a nechať voľne uschnúť. Alebo vyfúkať, alebo... 
 Účes Simon Štefanka - Vizáž Lenka Orságová - Fotografie Katarína Mrázková 

